星期六上水廣場聚集 警拘20人涉非法集結

【Now新聞台】警方指星期六在上水廣場一帶，拘捕20人涉嫌非法集結，當中包括未成年人士。

警方指星期六下午，有約150名示威者未有按法例要求通知警方的情況下，在上水龍琛路一帶聚集並進入商場店舖擾亂秩序，阻礙正常商業活動。警方採取拘捕行動，拘捕十八男兩女，年齡介乎十三至三十四歲，涉嫌非法集結。

警員在一名十八歲男子及一名十四歲女童身上，檢獲雷射筆、噴漆及鐵鎚，案件交由大埔警區重案組跟進。

知唔知有無法律支援？

女仔去商場排隊等去廁所
黑警到場舉藍旗
之後全部拉哂

叫左唔好帶文具

真係跟條黑警講帶鐵鎚